其實鬼佬笑點係咪特別低

佢地睇完覺得好好笑
key隻狗上去鳩叫就幾百萬view
我睇完淨係覺得好on9

係咪我太毒

funny姐 唔算好笑

On9 咪笑點囉對鬼黎講

隻狗仔前排返左寵物天堂喇

又唔可以話低既，應該係笑點唔同

生活輕鬆心態開朗啊嘛
唔通好似H~K咁咩

似得香港人咩都反一餐，逢親有人讚嘅都要唱反調搏出位咩

隻狗仔好出名架

佢地係nice d既，所以D港女見到佢地就濕哂

佢地嗰啲try not to laugh challenge全部輕鬆通過

係
講真唔係個個size 都好勁
不過多數好浪漫

人哋生活愉快梗係笑得出啦

想笑咪笑囉 係咪連覺得好唔好笑都要拎優越感

明珠台果個笑笑小電影人地仆街當有趣